笑死 羅馬狗比人絕殺又柒 射中面當十二碼

報應笑醒

黑得好!

你愛隊拉素輸波

屎魔靈

可能一齊出局

當年輸1:7都係咁